{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048230",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부메밀촌"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡龍平面雲頭嶺路274番地に位置する平昌龍平の美味しい店は本当に豆腐そば料理で有名です。 この食堂は10年以上の経歴を持つホテルシェフ出身の社長が直接運営し、農作業も直接行い食材の大部分を供給しています。 これは新鮮な食材で味をより深く感じられるようにすることが目標です。 レストランは毎日11時から7時まで営業しており、毎週水曜日はお休みです。 場所は速射icから車で5分の距離に位置し、速射小学校を過ぎて車で2分の距離です。 メニューは様々な豆腐料理を提供しています。 豆腐鍋は2人以上注文が可能で、価格は10,000ウォンです。 豆腐焼きは12,000ウォン、豆腐は15,000ウォンで販売されます。 ムルマッククスと混ぜそばはそれぞれ9,000ウォンと10,000ウォンで提供され、ゆで肉は29,000ウォン、そば粉の薄皮巻きは8,000ウォンで注文できます。 この食堂は真の豆腐そばの美味しい店で、お客様にいつも新鮮で美味しい料理を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "毎日11時から7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週水曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "江原特別自治道 平昌郡龍平面雲頭嶺路274番地に位置しています。速射icから車で5分の距離で、速射小学校を過ぎて車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "豆腐鍋、豆腐焼き、豆腐、ムルマッククス、混ぜそば、ゆで肉、そば粉の薄皮巻きなど、様々な豆腐料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の注文には何人以上必要ですか？",
            "answer": "豆腐鍋の注文は2人以上可能です。"
        },
        {
            "question": "豆腐焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐焼きは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐の価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムルマッククスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムルマッククスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "混ぜそばの価格はいくらですか？",
            "answer": "混ぜそばは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば粉の薄皮巻きの注文はできますか？",
            "answer": "そば粉の薄皮巻きは8,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "この食堂は豆腐そば料理で有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 367
    }
}